大家有沒諗過其實對你好的人

大家有無諗過其實其他人對你好的原因係因為佢性格係對個個都好
一諗起就覺得好可悲

根本就係 就係佢好有義氣對個個 朋友 都好好，係你自己諗多咗

一諗起就覺得慘

點解要咁 公平咩

我囉
我鐘意成日請人食飯
因為工作環境嘅關係 我身邊朋友大約90% 係女仔

結果有個女仔以為我對佢有意思 但係俾佢見到我其他女仔食飯.....

果d都係一d好有禮貌既人黎

你傷死人地的心喇

我就係

我知呀
所以我都減少搵佢 仲教埋佢點應對媾佢果個男仔
算係唔話得啦掛

一開始就唔應該對佢好啦

我對個個都係咁架啦

係
真係好可悲

成日話唔好對人咁好
我由一出世就係咁對人
由細到大都係對所有人都咁好

咁實有d你特別對佢好

Agger
只係因為你唔敢拒絕only
不嬲你對個個都咁好
係我一廂情願only

好想同你做fd